有美金喺PayPal用又用唔到

有幾千美金喺PayPal, 平時上網買嘢用美金比錢
用又用唔曬
想入d錢落返銀行 個兌率低到痴線
d錢就咁擺喺度唔知點咁

想問有冇方法攞d錢出嚟而兌率ok
或者外國銀行可以用paypal入錢.
唔知點運用d錢好

過比我

屌你

我都試過，最賤係我想link個美元銀行戶口落paypal，佢就下下都話有system error，死都唔俾我直接拎美元，仆街paypal

屌只要係香港開嘅戶口佢都要兌返做港紙

咁咪留返上網買野

買唔到咁多

點解會有幾千甘多

開個美國嘅户口就得 但其實再匯翻香港 個價都係差不多

你可能有regulation violate左, 打去customer service, 都好快有人聽

但paypal兌7.5喎 都差唔多??

開個IC Markets户口，用paypal人美金去USD trading account，再internal兑做港幣轉去HKD account(個rate勁靚)，之后將個HKD balance出返Paypal